有冇人覺得大學好辛苦

yr1 讀polyu 人地過得咁開心但我已經覺得好多野做 好似好chur 連玩下soc嘅活動都驚冇時間做學校d嘢
莫講話上莊 u life都好似冇埋

同感 上到大專總覺得自己格格不入

樓豬點睇後門狗free ride 份份功課 輕鬆拎A range B+ 堂堂走堂屌女玩通頂

呢d都係以為自己好撚型既傻hi黎

係.. 自從入咗含大, 每晚都開P亂交, 搞到條J好辛苦

大學嘅四種生活：
暑假=天堂，sem頭=正常，sem中=趕工，sem尾=地獄

同感 所以考慮緊會唔會quit u 直接出嚟做野

點解做乜嘢都要睇有冇用嚟含量？

freerider就一早比人report左爛哂grade 仲點走後門呀

記得之前我恐嚇個毒撚, 「如果你敢爆我出黎, 我同我班手足搞鳩你」
佢立即流眼水, 最後當然我A咗

又係吹水大會

唔國 不知幾開心

琴日溫c果陣對住條integral扯左

作為老鬼
可以話你聽大學五件事入面
做part time 同上莊都係非必要
其餘個啲可以就試下

仲有3件係咩？

有以家有種逃避心態

摺 毒 頹

大學係最爽

番工對香港人最重要的

應該出來做返一年野再讀，入到u時間全部自己按排，唔似中學乜都規定晒，唔識plan係辛苦d

其實係懷疑緊讀u依個決定啱唔啱自己

唔岩，出來做一年野先再講啦

唔覺
利申走堂撚
爛晒gpa

如果唔睇重gpa 就唔辛苦

真心唔知
如果攞first hon係其中一件事
我至少做到一樣

係咪讀緊5寶呀？如果係就真係會辛苦啲

即quit，報ive，包你開心返

我反而好hea 日日都唔知有咩做 書都唔知點溫 但人地好多野忙 好驚會被quit u

個個講到唔上莊就唔青春唔熱血咁

讀緊 真係唔知讀嚟有咩意義
日日都係返學 同下朋友食飯 係屋企做下功課溫下書
一諗到十幾年後生活都係咁上下就唔想做人

讀社科表示好得閒

讀黎揾錢囉on9,唔通為興趣呀

讀醫療科真係會辛苦啲，但畢業個刻就值架啦，起碼有個牌先，到時出路都多啲

有時係諗 搵到錢又點 人地讀大學可以搵到自己理想同目標
自己就剩係諗住grad完出嚟有工開安安穩穩

Engine狗讀到

我yr 1仲未遇到後門 但係好多gp project就黎dead都未開始過 人人話通常兩三日前先開始但我好驚

fce都覺得engine嗰邊可憐 但佢哋workload大過我反而我d負能量仲多

你未見過N賤啲人幾負啫
個個讀到想跳樓
堂堂屌lecturer

engine狗也不屌

Poly fce就話辛苦拿？
真心既 出去返下工
搵跟車運輸餐飲廚房地盤呢類好燥底既工做
返三日
你之後會好撚鍾意讀書

係好辛苦，然後讀完出嚟揾13000

pass到就得啦，唔好咁大壓力
數學系想唔fail都好難啊

訓唔着

啱啱先寫完essay
準備上九半

8:30

好撚多lab

讀poly都可以好chur
樓主係人材來

Ching讀咩？

巴打係因為好忙所以覺得辛苦? 巴打係忙D咩呀?
入到U 真係可以有好多選擇取捨
好似讀得書黎又無咩時間玩咁

自己搵野學
所謂ulife其實好on9 又哂時間

你時間分配唔好

First hon好易姐

文科多數hea

[member] 樓主fce咩department咁chur [\member]

bd 不過自己抵死reg兩科car

以前我慣咗逼自己做哂d野先玩 中學就係咁讀 但大學你會發覺做唔完

考完Dse後個人放鬆得太耐
上左岸之後已經失去中六個股動力

咁你7啫
此po已完

開學到呢家1個fd都冇

你major係乜嘢？

雖然唔知你讀咩科..
大學同中學個情況有少少唔同既
少少感覺大學似係追求知識(莊務除外 )
中學就task d , 一份份功課咁

老土啲咁講啲野又好似唔會做得完,, 反而做下啲想係大學試下做既野?

追求知識。。。。。一大堆assigment, 考試，上堂廢up. 迫你短時間做一堆野叫教左。

只不過係個個sem考左個DSE

精神上嘅辛苦

認真真心覺得on9 上左堂聽完個lecture講左幾堂就好似學左嘢咁，做下assignment就考試，完全唔知做緊咩

我寧願考多次dse 點都冇大學嗰d野咁難同咁煩同埋點都有班兄弟一齊頂硬上 嗰時再辛苦都開心過而家咩都自己黎

巴打係唔係無中同讀同間u?
我得一條友
其他朋友去曬其他u